有冇既打都係做開錄音室

關於前景有d迷惘
想搵下意見
如果有tg私聊唔駛自爆就好